# Приложение TODO на Flask

Простое приложение TODO, разработанное с использованием Flask. Это приложение позволяет пользователям управлять своими задачами, создавая, читая, обновляя и удаляя записи TODO.

## Функции

- Добавление новых элементов TODO
- Просмотр списка элементов TODO
- Обновление существующих элементов TODO
- Удаление элементов TODO

## Предварительные требования

- Python 3.7+
- pip (установщик пакетов Python)

## Установка

1. **Клонируйте репозиторий:**

   ```sh
   git clone https://gitlab.com/your-username/your-repository.git
   cd your-repository

2. **Создайте виртуальное окружение:**
    ```sh
   python -m venv venv

3. **Активируйте виртуальное окружение:**
- На MacOS:
    ```sh
    source venv/bin/activate
 
- На Windows:
    ```sh
    .\venv\Scripts\activate

4. **Установите зависимости:**
    ```sh
    pip install -r requirements.txt

5. **Настройте переменные окружения:**

- Создайте файл .env в корневом каталоге проекта и добавьте необходимые переменные окружения. Вы можете посмотреть файл .env для получения информации о необходимых переменных.

6. **Запустите приложение:**
    ```sh
    python app.py


## Использование

После запуска приложения вы можете получить к нему доступ в веб-браузере по адресу http://127.0.0.1:5000. Приложение предоставляет простой веб-интерфейс для управления вашими задачами TODO.

## Структура проекта

- app.py: Основной файл приложения.
- config.py: Конфигурационные настройки для приложения.
- requirements.txt: Список зависимостей Python.
- schemas/: Содержит определения схем.
- resources/: Содержит ресурсы для приложения.
- swagger/: Файлы документации Swagger.
- tests/: Модульные тесты для приложения.
- catalog_models/: Модели базы данных для приложения.
- .env: Переменные окружения для приложения.
- .gitignore: Файл для игнорирования ненужных файлов в git.

## Тестирование

**Чтобы запустить тесты, выполните следующую команду:**

    python -m unittest discover -s tests
